# Copyright (C) 2015 Seamless Donations
# This file is distributed under the same license as the Seamless Donations package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Seamless Donations 4.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/seamless-"
"donations\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-09 21:13:29+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-15 19:22-0700\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: admin/addons.php:28
msgid "Add-ons"
msgstr "애드온"

#: admin/donations.php:42 cpt/cpt-donations.php:24 cpt/cpt-donors.php:310
#: legacy/admin-views/donations.php:13 legacy/admin-views/donations.php:14
#: legacy/admin-views/donations.php:25 legacy/admin-views/main.php:47
msgid "Donations"
msgstr "기부"

#: admin/donations.php:67 admin/donors.php:67 admin/forms.php:129
#: admin/funds.php:67 admin/licenses.php:56 admin/logs.php:56
#: admin/settings.php:116 admin/templates.php:126 admin/thanks.php:71
msgid "There was an unexpected error in your entry."
msgstr "항목에 예기치 않은 오류가 발생했습니다."

#: admin/donations.php:77
msgid "Where Did Donations Go?"
msgstr "기부금 메뉴는 어디에 있나요?"

#: admin/donations.php:88 admin/donors.php:88 admin/funds.php:88
msgid "To a menu on the Dashboard"
msgstr "대시보드의 메뉴로"

#: admin/donations.php:89
msgid "Donations is now a custom post type available from the main dashboard."
msgstr ""
"기부금은 이제 사용자 지정 게시물 유형으로 주 대시보드에서 사용할 수 있습니다."

#: admin/donations.php:96 admin/donors.php:96 admin/funds.php:96
msgid "Permanently Hide This Tab"
msgstr "이 탭을 영구적으로 숨김"

#: admin/donors.php:42 cpt/cpt-donors.php:25 legacy/admin-views/donors.php:13
#: legacy/admin-views/donors.php:14 legacy/admin-views/donors.php:25
#: legacy/admin-views/main.php:51
msgid "Donors"
msgstr "기부자"

#: admin/donors.php:77
msgid "Where Did Donors Go?"
msgstr "기부자 메뉴는 어디에 있나요?"

#: admin/donors.php:89
msgid "Donors is now a custom post type available from the main dashboard."
msgstr ""
"기부자는 이제 사용자 지정 게시물 유형으로 주 대시보드에서 사용할 수 있습니다."

#: admin/forms.php:36 legacy/admin-views/form-options.php:80
#: legacy/admin-views/form-options.php:81
#: legacy/admin-views/form-options.php:165 legacy/admin-views/main.php:67
msgid "Form Options"
msgstr "폼 옵션"

#: admin/forms.php:69
msgid "At least one giving level is required."
msgstr "하나 이상의 기부 수준이 필요합니다."

#: admin/forms.php:73 admin/settings.php:71 admin/settings.php:88
#: admin/templates.php:64 admin/templates.php:80 admin/templates.php:100
#: admin/thanks.php:60
msgid "There were errors in your submission."
msgstr "제출에 오류가 있습니다."

#: admin/forms.php:141 legacy/admin-views/form-options.php:225
msgid "Giving Levels"
msgstr "나눔 수준"

#: admin/forms.php:162
msgid "Display Levels"
msgstr "수준 보여주기"

#: admin/forms.php:171
msgid "Save Giving Levels"
msgstr "기부 수준 저장"

#: admin/forms.php:191
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#: admin/forms.php:201
msgid "Default Currency"
msgstr "기본 통화"

#: admin/forms.php:208
msgid "Default Country"
msgstr "기본 국가"

#: admin/forms.php:216
msgid "Save Defaults"
msgstr "기본값으로 저장"

#: admin/forms.php:235 legacy/admin-views/form-options.php:179
msgid "Form Fields and Sections"
msgstr "양식 필드 및 섹션"

#: admin/forms.php:255 legacy/admin-views/form-options.php:15
msgid "Designated Funds Checkbox and Section"
msgstr "지정된 자금 확인란 및 섹션"

#: admin/forms.php:262 legacy/admin-views/form-options.php:21
msgid "Repeating Donation Checkbox"
msgstr "반복 기부 확인란"

#: admin/forms.php:269 legacy/admin-views/form-options.php:27
msgid "Tribute Gift Checkbox and Section"
msgstr "추모 선물 확인란 및 섹션"

#: admin/forms.php:276 legacy/admin-views/form-options.php:33
msgid "Employer Match Section"
msgstr "고용주 매치 섹션"

#: admin/forms.php:283 legacy/admin-views/form-options.php:39
msgid "Donor Telephone Field"
msgstr "기부자 전화 필드"

#: admin/forms.php:290 legacy/admin-views/form-options.php:45
msgid "Donor Employer Field"
msgstr "기부자 고용주 필드"

#: admin/forms.php:297 legacy/admin-views/form-options.php:51
msgid "Donor Occupation Field"
msgstr "기부자 직업 분야"

#: admin/forms.php:304 legacy/admin-views/form-options.php:57
msgid "Mailing List Checkbox"
msgstr "메일링 리스트 확인란"

#: admin/forms.php:311 legacy/admin-views/form-options.php:63
msgid "Anonymous Donation Checkbox"
msgstr "익명 기부 확인란"

#: admin/forms.php:318 legacy/admin-views/form-options.php:69
msgid "Donor Address Section"
msgstr "기부자 주소 섹션"

#: admin/forms.php:326
msgid "Save Fields"
msgstr "필드 저장"

#: admin/forms.php:345
msgid "Form Tweaks"
msgstr "양식 세부조작"

#: admin/forms.php:354
msgid "Label Tag"
msgstr "레이블 태그"

#: admin/forms.php:356
msgid "Add label tag to input form (may improve form layout for some themes)"
msgstr ""
"입력 양식에 레이블 태그를 추가합니다(일부 테마에서 양식 레이아웃을 개선할 수 "
"있음)"

#: admin/forms.php:363 admin/settings.php:248
msgid "Save Tweaks"
msgstr "세부조작 저장"

#: admin/funds.php:42 cpt/cpt-funds.php:24 legacy/admin-views/funds.php:13
#: legacy/admin-views/funds.php:14 legacy/admin-views/main.php:55
msgid "Funds"
msgstr "기금"

#: admin/funds.php:77
msgid "Where Did Funds Go?"
msgstr "기금 메뉴는 어디에 있나요?"

#: admin/funds.php:89
msgid "Funds is now a custom post type available from the main dashboard."
msgstr ""
"기금은 이제 사용자 지정 게시물 유형으로 주 대시보드에서 사용할 수 있습니다."

#: admin/help.php:17 legacy/admin-views/help.php:13
#: legacy/admin-views/help.php:14 legacy/admin-views/help.php:51
#: legacy/admin-views/main.php:79
msgid "Help/FAQ"
msgstr "도움말/자주 묻는 질문"

#: admin/licenses.php:33 admin/licenses.php:80
msgid "Licenses"
msgstr "라이센스"

#: admin/licenses.php:70
msgid "License Activation"
msgstr "라이센스 활성화"

#: admin/licenses.php:82
msgid "Nothing has been installed or activated that requires a license."
msgstr "라이센스가 필요한 확장이 설치 되거나 활성화 되지 않았습니다."

#: admin/logs.php:33 legacy/admin-views/log.php:13
#: legacy/admin-views/log.php:14 legacy/admin-views/log.php:45
#: legacy/admin-views/main.php:75
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: admin/logs.php:66
msgid "Log Data"
msgstr "로그 데이터"

#: admin/logs.php:74 legacy/admin-views/log.php:57
msgid "The log is empty."
msgstr "로그가 비어 있습니다."

#: admin/logs.php:89 admin/logs.php:96
msgid "Seamless Donations Log Data"
msgstr "Seamless Donations 로그 데이터"

#: admin/logs.php:113
msgid "Delete Log"
msgstr "로그 삭제"

#: admin/logs.php:118
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/main.php:27 legacy/admin-views/main.php:13
#: legacy/admin-views/main.php:14
msgid "Seamless Donations"
msgstr "Seamless Donations"

#: admin/settings.php:40 legacy/admin-views/main.php:71
#: legacy/admin-views/settings.php:14 legacy/admin-views/settings.php:15
#: legacy/admin-views/settings.php:61
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:75
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/settings.php:67 admin/settings.php:84 admin/templates.php:60
#: admin/templates.php:76
msgid "Valid email address required."
msgstr "유효한 이메일 주소가 필요합니다."

#: admin/settings.php:131 legacy/admin-views/settings.php:75
msgid "Notification Emails"
msgstr "이메일 알림"

#: admin/settings.php:141 legacy/admin-views/settings.php:83
msgid "Notification Email Address(es)"
msgstr "알림 이메일 주소(들)"

#: admin/settings.php:142 legacy/admin-views/settings.php:85
msgid ""
"Email address(es) that should be notified (e.g. administrators) of new "
"donations."
msgstr "새 기부금에 대해 알려야 하는 (예: 관리자) 이메일 주소(들)."

#: admin/settings.php:152 legacy/admin-views/donations.php:224
#: legacy/admin-views/donors.php:213 legacy/admin-views/form-options.php:212
#: legacy/admin-views/form-options.php:238
#: legacy/admin-views/form-options.php:251
#: legacy/admin-views/form-options.php:279 legacy/admin-views/settings.php:88
#: legacy/admin-views/settings.php:99 legacy/admin-views/settings.php:127
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: admin/settings.php:172
msgid "PayPal Settings"
msgstr "페이팔 설정"

#: admin/settings.php:189 dgx-donate-paypalstd.php:68
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "페이팔 이메일 주소"

#: admin/settings.php:190 dgx-donate-paypalstd.php:71
msgid "The email address at which to receive payments."
msgstr "결제를 받을 이메일 주소입니다."

#: admin/settings.php:198
msgid "PayPal Interface Mode"
msgstr "페이팔 인터페이스 모드"

#: admin/settings.php:205
msgid "PayPal IPN URL"
msgstr "페이팔 IPN URL"

#: admin/settings.php:212
msgid "Save PayPal Settings"
msgstr "페이팔 설정 저장"

#: admin/settings.php:230
msgid "Setting Tweaks"
msgstr "설정 세부조작"

#: admin/settings.php:239
msgid "Compact Menus"
msgstr "컴팩트 메뉴"

#: admin/settings.php:241
msgid ""
"Enable compact menu (tucks Donors, Funds, and Donations under Seamless "
"Donations menu)"
msgstr ""
"컴팩트 한 메뉴 활성화 (Seamless Donations 메뉴에 기부자, 기금 및 기부 메뉴가 "
"위치)"

#: admin/settings.php:270
msgid "Restore Hidden Tabs"
msgstr "숨겨진 탭 복원"

#: admin/settings.php:280
msgid "Show All Tabs"
msgstr "모든 탭 표시"

#: admin/settings.php:299 admin/settings.php:308
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: admin/settings.php:310
msgid "Enable debug mode"
msgstr "디버그 모드 활성화"

#: admin/settings.php:317
msgid "Save Debug Mode"
msgstr "디버그 모드 저장"

#: admin/templates.php:38
msgid "Thank You Templates"
msgstr "감사장 템플릿"

#: admin/templates.php:96
msgid "This field must not be empty."
msgstr "이 필드는 비어 있으면 안 됩니다."

#: admin/templates.php:140 legacy/admin-views/templates.php:221
msgid "Send a Test Email"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: admin/templates.php:149 legacy/admin-views/templates.php:228
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: admin/templates.php:150 legacy/admin-views/templates.php:230
msgid "The email address to receive the test message."
msgstr "테스트 메시지를 받을 이메일 주소입니다."

#: admin/templates.php:159 legacy/admin-views/templates.php:233
msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

#: admin/templates.php:181 legacy/admin-views/templates.php:186
msgid "Email Template"
msgstr "이메일 템플릿"

#: admin/templates.php:193 legacy/admin-views/templates.php:31
msgid "From / Reply-To Name"
msgstr "From / Reply-To 이름"

#: admin/templates.php:194 legacy/admin-views/templates.php:32
msgid ""
"The name the thank you email should appear to come from (e.g. your "
"organization name or your name)."
msgstr ""
"감사 이메일의 이름은 (예: 조직 이름 또는 이름)에서 온 것으로 나타납니다."

#: admin/templates.php:205 legacy/admin-views/templates.php:38
msgid "From / Reply-To Email Address"
msgstr "From / Reply-To 이메일 주소"

#: admin/templates.php:206 legacy/admin-views/templates.php:39
msgid "The email address the thank you email should appear to come from."
msgstr "감사 이메일의 이메일 주소가 보낸 것으로 나타납니다."

#: admin/templates.php:217 legacy/admin-views/templates.php:45
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: admin/templates.php:218 legacy/admin-views/templates.php:46
msgid "The subject of the email (e.g. Thank You for Your Donation)."
msgstr "이메일의 제목(예: 기부해 주셔서 감사합니다)."

#: admin/templates.php:221
msgid "Thank you for your donation"
msgstr "기부해 주셔서 감사합니다"

#: admin/templates.php:229 legacy/admin-views/templates.php:52
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: admin/templates.php:230 legacy/admin-views/templates.php:53
msgid "The body of the email message to all donors."
msgstr "모든 기부자에게 보내는 이메일 메시지의 본문입니다."

#: admin/templates.php:245 legacy/admin-views/templates.php:60
msgid "Recurring Donations"
msgstr "반복 기부"

#: admin/templates.php:246 legacy/admin-views/templates.php:61
msgid ""
"This message will be included when the donor elects to make their donation "
"recurring."
msgstr "이 메시지는 기부자가 기부를 반복하기로 할 때 포함됩니다."

#: admin/templates.php:249 legacy/dgx-donate-admin.php:59
#: seamless-donations.php:334
msgid ""
"Thank you for electing to have your donation automatically repeated each "
"month."
msgstr "매달 자동으로 정기 기부를 결정 해주셔서 감사합니다."

#: admin/templates.php:259 cpt/cpt-donations.php:309
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:92
#: legacy/admin-views/templates.php:68
msgid "Designated Fund"
msgstr "지정기금"

#: admin/templates.php:260 legacy/admin-views/templates.php:69
msgid ""
"This message will be included when the donor designates their donation to a "
"specific fund."
msgstr "이 메시지는 기부자가 특정 기금에 기부를 지정할 때 포함됩니다."

#: admin/templates.php:263
msgid "Your donation has been designated to the [fund] fund."
msgstr "귀하의 기부금이 [fund] 기금에 지정되었습니다."

#: admin/templates.php:271 legacy/admin-views/templates.php:76
msgid "Anonymous Donations"
msgstr "익명 기부"

#: admin/templates.php:272 legacy/admin-views/templates.php:77
msgid ""
"This message will be included when the donor requests their donation get "
"kept anonymous."
msgstr "이 메시지는 기부자가 익명으로 기부를 요청할 때 포함됩니다."

#: admin/templates.php:285 legacy/admin-views/templates.php:84
msgid "Mailing List Join"
msgstr "메일링 리스트 가입"

#: admin/templates.php:286 legacy/admin-views/templates.php:85
msgid ""
"This message will be included when the donor elects to join the mailing list."
msgstr "이 메시지는 기부자가 메일링 리스트에 가입하도록 선택하면 포함됩니다."

#: admin/templates.php:300 cpt/cpt-donations.php:318
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:101
#: legacy/admin-views/templates.php:92 legacy/dgx-donate.php:583
msgid "Employer Match"
msgstr "고용주 매치"

#: admin/templates.php:301 legacy/admin-views/templates.php:93
msgid ""
"This message will be included when the donor selects the employer match."
msgstr "이 메시지는 기부자가 고용주 매치를 선택할 때 포함됩니다."

#: admin/templates.php:304
msgid ""
"You have specified that your employer matches some or all of your donation."
msgstr ""
"귀하는 고용주가 기부금의 일부 또는 전부에 대해 매치하여 기금한다고 명시했습니"
"다."

#: admin/templates.php:313 cpt/cpt-donations.php:406
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:189
#: legacy/admin-views/templates.php:100 legacy/dgx-donate.php:489
#: seamless-donations-form.php:292
msgid "Tribute Gift"
msgstr "추모 선물"

#: admin/templates.php:314 legacy/admin-views/templates.php:101
msgid ""
"This message will be included when the donor elects to make their donation a "
"tribute gift."
msgstr "이 메시지는 기부자가 기부를 추모 선물로 삼기로 결정할 때 포함됩니다."

#: admin/templates.php:327 legacy/admin-views/templates.php:108
msgid "Closing"
msgstr "폐장 시간"

#: admin/templates.php:328 legacy/admin-views/templates.php:109
msgid "The closing text of the email message to all donors."
msgstr "모든 기부자에게 보내는 이메일 메시지의 닫는 내용 입니다."

#: admin/templates.php:331
msgid "Thanks again for your support!"
msgstr "당신의 지원을 다시 한번 감사드립니다!"

#: admin/templates.php:339 legacy/admin-views/templates.php:116
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: admin/templates.php:340 legacy/admin-views/templates.php:117
msgid "The signature at the end of the email message to all donors."
msgstr "모든 기부자에게 보내는 이메일 메시지 끝에 있는 서명입니다."

#: admin/templates.php:343
msgid "Director of Donor Relations"
msgstr "기부 관계 디렉터"

#: admin/templates.php:351 admin/thanks.php:104
#: legacy/admin-views/funds.php:167 legacy/admin-views/templates.php:209
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: admin/thanks.php:33 admin/thanks.php:85 legacy/admin-views/completed.php:14
#: legacy/admin-views/completed.php:15 legacy/admin-views/completed.php:53
#: legacy/admin-views/completed.php:97 legacy/admin-views/main.php:63
msgid "Thank You Page"
msgstr "감사 페이지"

#: admin/thanks.php:56
msgid "Field must not be empty."
msgstr "필드가 비어 있지 않아야 합니다."

#: admin/thanks.php:95 legacy/admin-views/completed.php:77
msgid "Thank You Page Text"
msgstr "감사장 페이지 텍스트"

#: admin/thanks.php:96
msgid "The text to display to a donor after a donation is completed."
msgstr "기부가 완료된 후 기부자에게 표시할 내용 입니다."

#: cpt/cpt-donations.php:25 cpt/cpt-donations.php:26 cpt/cpt-donations.php:27
#: cpt/cpt-donations.php:28 cpt/cpt-donations.php:29
#: dgx-donate-paypalstd.php:202 seamless-donations-form.php:668
msgid "Donation"
msgstr "기부"

#: cpt/cpt-donations.php:30
msgid "Search donations"
msgstr "기부 검색"

#: cpt/cpt-donations.php:31
msgid "No donations found"
msgstr "기부금을 찾을 수 없음"

#: cpt/cpt-donations.php:32
msgid "No donations found in Trash"
msgstr "휴지통에서 기부금을 찾을 수 없음"

#: cpt/cpt-donations.php:34
msgid "donation"
msgstr "기부"

#: cpt/cpt-donations.php:108
msgid "Time/Date"
msgstr "시간/날짜"

#: cpt/cpt-donations.php:109 cpt/cpt-donors.php:26 cpt/cpt-donors.php:27
#: cpt/cpt-donors.php:28 cpt/cpt-donors.php:29 cpt/cpt-donors.php:30
#: cpt/cpt-donors.php:107 legacy/admin-views/donations.php:119
#: legacy/admin-views/main.php:117
msgid "Donor"
msgstr "기부자"

#: cpt/cpt-donations.php:110 cpt/cpt-donors.php:245 cpt/cpt-funds.php:25
#: cpt/cpt-funds.php:26 cpt/cpt-funds.php:27 cpt/cpt-funds.php:28
#: cpt/cpt-funds.php:29 legacy/admin-views/donor-detail.php:47
#: legacy/admin-views/donors.php:120
msgid "Fund"
msgstr "기금"

#: cpt/cpt-donations.php:111 cpt/cpt-donations.php:283 cpt/cpt-donors.php:246
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:66
#: legacy/admin-views/donations.php:120 legacy/admin-views/donor-detail.php:48
#: legacy/admin-views/donors.php:121 legacy/admin-views/main.php:118
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: cpt/cpt-donations.php:276 cpt/cpt-donations.php:452 cpt/cpt-donors.php:244
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:59
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:233
#: legacy/admin-views/donor-detail.php:46 legacy/admin-views/main.php:116
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:72
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: cpt/cpt-donations.php:288 cpt/cpt-donations.php:299
#: cpt/cpt-donations.php:316 cpt/cpt-donations.php:345
#: cpt/cpt-donations.php:354 cpt/cpt-donations.php:416
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:71
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:82
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:99
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:128
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:137
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:199
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:104
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: cpt/cpt-donations.php:290 cpt/cpt-donations.php:297
#: cpt/cpt-donations.php:314 cpt/cpt-donations.php:343
#: cpt/cpt-donations.php:351 cpt/cpt-donations.php:418
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:73
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:80
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:97
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:126
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:134
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:201
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:105
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: cpt/cpt-donations.php:292 legacy/admin-views/donation-detail.php:75
msgid "Add to Mailing List?"
msgstr "메일링 리스트에 추가 하시겠습니까?"

#: cpt/cpt-donations.php:301 legacy/admin-views/donation-detail.php:84
msgid "Would like to remain anonymous?"
msgstr "익명으로 유지하고 싶으신가요?"

#: cpt/cpt-donations.php:304 cpt/cpt-donors.php:258
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:87
#: legacy/admin-views/donations.php:97 legacy/admin-views/donor-detail.php:61
#: legacy/admin-views/donors.php:144
msgid "Undesignated"
msgstr "지정되지 않음"

#: cpt/cpt-donations.php:327 cpt/cpt-donors.php:110
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:110
msgid "Employer"
msgstr "고용주"

#: cpt/cpt-donations.php:336 cpt/cpt-donors.php:109
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:119
msgid "Occupation"
msgstr "직업"

#: cpt/cpt-donations.php:347 legacy/admin-views/donation-detail.php:130
msgid "UK Gift Aid"
msgstr "영국 Gift Aid"

#: cpt/cpt-donations.php:370 legacy/admin-views/donation-detail.php:153
msgid "in honor of"
msgstr "명예의"

#: cpt/cpt-donations.php:372 legacy/admin-views/donation-detail.php:155
msgid "in memory of"
msgstr "추모의"

#: cpt/cpt-donations.php:377 legacy/admin-views/donation-detail.php:160
msgid "Send acknowledgement via email to"
msgstr "이메일로 승인 보내기"

#: cpt/cpt-donations.php:381 legacy/admin-views/donation-detail.php:164
msgid "Send acknowledgement via postal mail to"
msgstr "우편을 통해 승인 보내기"

#: cpt/cpt-donations.php:410 legacy/admin-views/donation-detail.php:193
msgid "Payment Method"
msgstr "결제 방법"

#: cpt/cpt-donations.php:420 legacy/admin-views/donation-detail.php:203
msgid "Repeating"
msgstr "반복"

#: cpt/cpt-donations.php:424 legacy/admin-views/donation-detail.php:207
msgid "Session ID"
msgstr "세션 ID"

#: cpt/cpt-donations.php:428 cpt/cpt-donations.php:453
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:211
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:234
msgid "Transaction ID"
msgstr "거래 ID"

#: cpt/cpt-donations.php:442 legacy/admin-views/donation-detail.php:225
msgid "Related Donations"
msgstr "관련 기부금"

#: cpt/cpt-donations.php:444 legacy/admin-views/donation-detail.php:227
msgid ""
"For repeating donations, displays a list of other donations in the series "
"(subscription)"
msgstr "반복 기부의 경우, 시리즈(구독)의 다른 기부금 목록을 표시합니다."

#: cpt/cpt-donations.php:471 legacy/admin-views/donation-detail.php:251
msgid "No related donations found"
msgstr "관련 기부금을 찾을 수 없음"

#: cpt/cpt-donations.php:484 cpt/cpt-donors.php:303
#: legacy/admin-views/donor-detail.php:130 legacy/dgx-donate.php:600
#: seamless-donations-form.php:421
msgid "Donor Information"
msgstr "기부자 정보"

#: cpt/cpt-donations.php:491 legacy/admin-views/donation-detail.php:50
msgid "Donation Details"
msgstr "기부 세부 정보"

#: cpt/cpt-donors.php:31
msgid "Search donors"
msgstr "기부자 검색"

#: cpt/cpt-donors.php:32
msgid "No donors found"
msgstr "기부자를 찾을 수 없음"

#: cpt/cpt-donors.php:33
msgid "No donors found in Trash"
msgstr "휴지통에 기부자 없음"

#: cpt/cpt-donors.php:35
msgid "donor"
msgstr "기부자"

#: cpt/cpt-donors.php:108
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: cpt/cpt-donors.php:111
msgid "Total Donated"
msgstr "총 기부액"

#: cpt/cpt-donors.php:240 legacy/admin-views/donations.php:185
#: legacy/admin-views/donor-detail.php:37 legacy/admin-views/main.php:155
msgid "No donations found."
msgstr "기부금을 찾을 수 없습니다."

#: cpt/cpt-donors.php:283 legacy/admin-views/donor-detail.php:84
msgid "Donor Total"
msgstr "기부자 합계"

#: cpt/cpt-funds.php:30
msgid "Search funds"
msgstr "기금 검색"

#: cpt/cpt-funds.php:31
msgid "No funds found"
msgstr "기금 없음"

#: cpt/cpt-funds.php:32
msgid "No funds found in Trash"
msgstr "휴지통에 기금 없음"

#: cpt/cpt-funds.php:33
msgid "fund"
msgstr "기금"

#: cpt/cpt-funds.php:65
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:67
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: cpt/cpt-funds.php:66 legacy/admin-views/funds.php:141
msgid "Display on Donation Form"
msgstr "기부 양식에 표시"

#: cpt/cpt-funds.php:106
msgid "Display on donation form"
msgstr "기부 양식에 표시"

#: cpt/cpt-funds.php:132
msgid "Fund Settings"
msgstr "기금 설정"

#: dgx-donate-paypalstd.php:74
msgid "Mode:"
msgstr "모드:"

#: dgx-donate-paypalstd.php:76
msgid "Sandbox (Test Server)"
msgstr "샌드박스 (테스트 서버)"

#: dgx-donate-paypalstd.php:78
msgid "Live (Production Server)"
msgstr "라이브 (프로덕션 서버)"

#: dgx-donate-paypalstd.php:79
msgid "IPN URL"
msgstr "IPN URL"

#: dgx-donate-paypalstd.php:253 legacy/dgx-donate.php:356
#: seamless-donations-form.php:91
msgid ""
"Warning - Seamless Donations is currently configured to use the Sandbox "
"(Test Server)."
msgstr ""
"경고 - Seamless Donations는 현재 샌드박스(테스트 서버)를 사용하도록 구성되어 "
"있습니다."

#: dgx-donate-paypalstd.php:265
msgid "Warning:  To make a donation, you must first enable JavaScript."
msgstr "경고: 기부하려면 먼저 자바스크립트를 활성화해야 합니다."

#: dgx-donate-paypalstd.php:285 seamless-donations-form.php:794
msgid "Donate Now"
msgstr "지금 기부하기"

#: inc/form-engine.php:37
msgid "JavaScript is not enabled. You must enable JavaScript to use this form."
msgstr ""
"자바 스크립트를 사용할 수 없습니다. 이 양식을 사용하려면 자바스크립트를 활성"
"화해야 합니다."

#: inc/legacy.php:22
msgid "Alert - Seamless Donations has had a major update. "
msgstr "경고 - Seamless Donations는 주요 업데이트를 수행 했습니다. "

#: inc/legacy.php:25
msgid "to learn about enabling your new features "
msgstr "새 기능 사용 에 대해 알아보려면 "

#: inc/legacy.php:27
msgid "(they will remain off until you manually enable them)."
msgstr "(수동으로 활성화할 때까지 꺼집니다)."

#: legacy/admin-views/completed.php:24 legacy/admin-views/completed.php:37
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:9
#: legacy/admin-views/donation-detail.php:22
#: legacy/admin-views/donations.php:29 legacy/admin-views/donations.php:40
#: legacy/admin-views/donors.php:29 legacy/admin-views/donors.php:40
#: legacy/admin-views/form-options.php:99
#: legacy/admin-views/form-options.php:108 legacy/admin-views/funds.php:24
#: legacy/admin-views/funds.php:39 legacy/admin-views/help.php:23
#: legacy/admin-views/log.php:23 legacy/admin-views/log.php:30
#: legacy/admin-views/main.php:24 legacy/admin-views/settings.php:24
#: legacy/admin-views/settings.php:31 legacy/admin-views/templates.php:24
#: legacy/admin-views/templates.php:128
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근할 충분한 권한이 없습니다."

#: legacy/admin-views/completed.php:44
msgid "Thank you page content updated."
msgstr "감사장 페이지 내용이 업데이트 되었습니다."

#: legacy/admin-views/completed.php:71
msgid "Thank You Page Details"
msgstr "감사장 페이지 세부내용"

#: legacy/admin-views/completed.php:78
msgid "The text to display to the donor after they complete their donation."
msgstr "기부를 완료한 후 기부자에게 표시할 내용입니다."

#: legacy/admin-views/completed.php:98
msgid ""
"On this page you can configure a special thank you message which will appear "
"to your donors after they complete their donation.  This is separate from "
"the thank you email that gets emailed to your donor."
msgstr ""
"이 페이지에서 기부를 완료한 후 기부자에게 표시되는 특별 감사 메시지를 구성할 "
"수 있습니다.  이것은 귀하의 기부자에게 이메일로 전송되는 감사 이메일과는 별개"
"입니다."

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:28
msgid "Donation Detail"
msgstr "기부 세부 정보"

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:35
msgid "Donation deleted"
msgstr "삭제된 기부 내역"

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:269
msgid "Delete this Donation"
msgstr "이 기부 삭제"

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:270
msgid ""
"Click the following button to delete this donation.  This will also remove "
"this donation from all reports.  This operation cannot be undone."
msgstr ""
"다음 버튼을 클릭하여 이 기부를 삭제합니다.  이렇게 하면 모든 보고서에서 이 기"
"부가 제거됩니다.  이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:273
msgid ""
"This is a repeating donation (subscription).  Deleting this donation does "
"NOT end the subscription.  The donor will need to log into PayPal to end the "
"subscription."
msgstr ""
"이것은 반복 기부 (구독)입니다.  이 기부를 삭제해도 구독이 종료되지 않습니"
"다.  기부자는 구독을 종료하기 위해 페이팔에 로그인해야합니다."

#: legacy/admin-views/donation-detail.php:280
msgid "Delete Donation"
msgstr "기부 삭제"

#: legacy/admin-views/donations.php:57
msgid "Donation Report for %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s ~ %2$s에 대한 기부 보고서"

#: legacy/admin-views/donations.php:118
msgid "Fund/Date"
msgstr "기금/날짜"

#: legacy/admin-views/donations.php:166
msgid "Fund Subtotal"
msgstr "기금 소계"

#: legacy/admin-views/donations.php:179 legacy/admin-views/donors.php:183
msgid "Grand Total"
msgstr "총 합계"

#: legacy/admin-views/donations.php:199
msgid "Export Report as Spreadsheet (CSV)"
msgstr "스프레드시트(CSV)로 보고서 내보내기"

#: legacy/admin-views/donations.php:200
msgid ""
"Click the following button to export detailed information for each donation "
"in this report to a comma-separated-value (CSV) file compatible with most "
"spreadsheet software."
msgstr ""
"다음 단추를 클릭하여 이 보고서의 각 기부에 대한 자세한 정보를 대부분의 스프레"
"드시트 소프트웨어와 호환되는 CSV(쉼표 구분값) 파일로 내보냅니다."

#: legacy/admin-views/donations.php:205
msgid "Export Report"
msgstr "보고서 내보내기"

#: legacy/admin-views/donations.php:210
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: legacy/admin-views/donations.php:217 legacy/admin-views/donors.php:206
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: legacy/admin-views/donations.php:220 legacy/admin-views/donors.php:209
msgid "End Date"
msgstr "종료일"

#: legacy/admin-views/donor-detail.php:12
msgid "Donor Detail"
msgstr "기부자 세부 정보"

#: legacy/admin-views/donor-detail.php:43
msgid "Donations by This Donor"
msgstr "이 기부자의 기부 내역"

#: legacy/admin-views/donors.php:57
msgid "Donor Report for %1$s to %2$s"
msgstr "%1$s에서 %2$s에 대한 기부자 보고서"

#: legacy/admin-views/donors.php:119
msgid "Donor/Date"
msgstr "기부자/날짜"

#: legacy/admin-views/donors.php:170
msgid "Donor Subtotal"
msgstr "기부자 소계"

#: legacy/admin-views/donors.php:188
msgid "No donors found."
msgstr "기부자가 발견되지 않았습니다."

#: legacy/admin-views/form-options.php:119
#: legacy/admin-views/form-options.php:128
#: legacy/admin-views/form-options.php:135
#: legacy/admin-views/form-options.php:142
#: legacy/admin-views/form-options.php:149
#: legacy/admin-views/form-options.php:156 legacy/admin-views/settings.php:39
#: legacy/admin-views/settings.php:50
msgid "Settings updated."
msgstr "설정이 업데이트되었습니다."

#: legacy/admin-views/form-options.php:180
msgid ""
"Choose which form fields and sections you would like to show or require."
msgstr "표시하거나 요구할 양식 필드및 섹션을 선택합니다."

#: legacy/admin-views/form-options.php:188
msgid "Field/Section"
msgstr "필드/섹션"

#: legacy/admin-views/form-options.php:189
msgid "Don't Show"
msgstr "보이지 않기"

#: legacy/admin-views/form-options.php:190
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: legacy/admin-views/form-options.php:191
msgid "Require"
msgstr "필수"

#: legacy/admin-views/form-options.php:226
msgid ""
"Select one or more suggested giving levels for your donors to choose from."
msgstr "기부자가 선택할 수 있는 하나 이상의 추천 기부 레벨을 선택합니다."

#: legacy/admin-views/form-options.php:243
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: legacy/admin-views/form-options.php:244
msgid "Select the currency you'd like to receive donations in."
msgstr "기부를 받을 통화를 선택합니다."

#: legacy/admin-views/form-options.php:257
msgid "Default Country / State / Province"
msgstr "기본 국가 / 주 / 지방"

#: legacy/admin-views/form-options.php:258
msgid "Select the default country / state / province for the donation form."
msgstr "기부 양식의 기본 국가/주/지방을 선택합니다."

#: legacy/admin-views/funds.php:45 legacy/admin-views/funds.php:133
msgid "Designated Funds"
msgstr "지정 기금"

#: legacy/admin-views/funds.php:49
msgid "Fund added."
msgstr "기금이 추가 되었습니다."

#: legacy/admin-views/funds.php:78 legacy/admin-views/funds.php:84
msgid "Fund(s) updated."
msgstr "기금이 업데이트되었습니다."

#: legacy/admin-views/funds.php:99
msgid "Fund(s) deleted."
msgstr "기금이 삭제되었습니다."

#: legacy/admin-views/funds.php:140
msgid "Fund Name"
msgstr "기금 이름"

#: legacy/admin-views/funds.php:142
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: legacy/admin-views/funds.php:165
msgid ""
"Note:  Deleting a fund from this list does NOT affect any donations already "
"made to that fund, or any reports for that fund."
msgstr ""
"참고: 이 목록에서 기금을 삭제해도 해당 기금에 이미 기부된 기부금이나 해당 기"
"금에 대한 보고서에는 영향을 미치지 않습니다."

#: legacy/admin-views/funds.php:171
msgid "You have no designated funds defined"
msgstr "수립된 지정 기금이 없음"

#: legacy/admin-views/funds.php:180 legacy/admin-views/funds.php:190
msgid "Add New Designated Fund"
msgstr "새로운 지정 기금 추가"

#: legacy/admin-views/funds.php:185
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: legacy/admin-views/funds.php:187
msgid "The name of the desginated fund, as you want it to appear to visitors."
msgstr "방문자에게 표시 할 지정 기금의 이름 입니다."

#: legacy/admin-views/help.php:28
msgid ""
"What is the shortcode I need to insert on a page to see the donation form?"
msgstr "기부 양식을 보기위해 페이지에 삽입해야 하는 단축코드는 무엇입니까?"

#: legacy/admin-views/help.php:32
msgid "Do I need to set my IPN notification URL at PayPal?"
msgstr "PayPal에서 IPN 알림 URL을 설정해야 하나요?"

#: legacy/admin-views/help.php:33
msgid ""
"In general it is not needed, but some users have needed to set it to get "
"notifications working correctly."
msgstr ""
"일반적으로 는 필요하지 않습니다, 하지만 일부 사용자는 제대로 작동 알림을 받"
"기 위해 설정해야합니다."

#: legacy/admin-views/help.php:36
msgid "What URL should I use for the IPN notification URL at PayPal?"
msgstr "PayPal의 IPN 알림 URL에는 어떤 URL을 사용해야 하나요?"

#: legacy/admin-views/help.php:37
msgid ""
"The correct URL to use is displayed on your settings page under Payment "
"Gateways."
msgstr "사용할 올바른 URL은 결제 게이트웨이 아래의 설정 페이지에 표시됩니다."

#: legacy/admin-views/help.php:40
msgid "How does my donor end a repeating donation?"
msgstr "기부자는 어떻게 반복 기부를 종료합니까?"

#: legacy/admin-views/help.php:41
msgid ""
"The donor can log into their PayPal account, go to their profile under 'My "
"Account,' then 'Preapproved Payments', and end the repeating donation there."
msgstr ""
"기부자는 PayPal 계정에 로그인하여 '내 계정' 아래의 프로필에 가서 '사전 승인"
"된 결제'로 이동한 다음 기부를 종료할 수 있습니다."

#: legacy/admin-views/help.php:44
msgid ""
"I have a question not answered here.  Where can I find the plugin's support "
"forum?"
msgstr ""
"여기서 원하는 대답을 찾을 수 없습니다.  플러그인의 지원 포럼은 어디에서 찾을 "
"수 있습니까?"

#: legacy/admin-views/help.php:45
msgid "You can find the support forum at"
msgstr "지원 포럼을 찾으려면 다음을 참고하세요: "

#: legacy/admin-views/log.php:40
msgid "Log cleared"
msgstr "로그 지워짐"

#: legacy/admin-views/log.php:72
msgid "Clear Log"
msgstr "로그 지우기"

#: legacy/admin-views/main.php:42
msgid "Seamless Donations for WordPress"
msgstr "워드 프레스 용 Seamless Donations"

#: legacy/admin-views/main.php:59 legacy/admin-views/templates.php:14
#: legacy/admin-views/templates.php:15 legacy/admin-views/templates.php:165
msgid "Thank You Emails"
msgstr "감사 이메일"

#: legacy/admin-views/main.php:84
msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

#: legacy/admin-views/main.php:104
msgid "Recent Donations"
msgstr "최근 기부"

#: legacy/admin-views/main.php:168
msgid "Latest News"
msgstr "최신 뉴스"

#: legacy/admin-views/main.php:175
msgid "What's up with Seamless Donations"
msgstr "Seamless Donations 새소식"

#: legacy/admin-views/settings.php:76
msgid ""
"Enter one or more emails that should be notified when a new donation "
"arrives.  You can separate multiple email addresses with commas."
msgstr ""
"새 기부금이 도착하면 알림을 받아야 하는 이메일을 하나 이상 입력합니다.  쉼표"
"로 여러 이메일 주소를 구분할 수 있습니다."

#: legacy/admin-views/settings.php:102
msgid "Error: No payment gateways found"
msgstr "오류: 결제 게이트웨이를 찾을 수 없음"

#: legacy/admin-views/settings.php:115
msgid "Scripts"
msgstr "스크립트"

#: legacy/admin-views/settings.php:116
msgid "Whether to load scripts in the header or footer."
msgstr "헤더 또는 바닥글에 스크립트를 로드할지 여부를 결정합니다."

#: legacy/admin-views/settings.php:124
msgid "Load scripts in the header (default)"
msgstr "헤더에 스크립트 로드(기본값)"

#: legacy/admin-views/settings.php:125
msgid "Load scripts in the footer"
msgstr "바닥글에 스크립트 로드"

#: legacy/admin-views/templates.php:147
msgid "Templates updated."
msgstr "템플릿이 업데이트되었습니다."

#: legacy/admin-views/templates.php:156
msgid "Test email sent."
msgstr "테스트 이메일이 전송되었습니다."

#: legacy/admin-views/templates.php:188
msgid ""
"You can include placeholders such as [firstname] [lastname] [fund] and/or "
"[amount]."
msgstr ""
"자리 표시자는 [firstname] [lastname] [fund] 및/또는 [amount]과 같은 자리 표시"
"자를 포함할 수 있습니다."

#: legacy/admin-views/templates.php:189
msgid ""
"These placeholders will automatically be filled in with the donor and "
"donation details."
msgstr "이러한 자리 표시자들은 자동으로 기부자 및 기부 세부 정보로 채워집니다."

#: legacy/admin-views/templates.php:222
msgid ""
"Enter an email address (e.g. your own) to have a test email sent using the "
"template."
msgstr ""
"템플릿을 사용하여 테스트 전자 메일을 보내려면 전자 메일 주소(예: 당신의 이메"
"일)를 입력합니다."

#: legacy/dgx-donate.php:397 seamless-donations-form.php:114
msgid "Donation Information"
msgstr "기부 정보"

#: legacy/dgx-donate.php:399 seamless-donations-form.php:120
msgid "I would like to make a donation in the amount of:"
msgstr "나는 다음의 금액 만큼을 기부하고 싶습니다:"

#: legacy/dgx-donate.php:419 seamless-donations-form.php:173
msgid "Other: "
msgstr "기타: "

#: legacy/dgx-donate.php:442 seamless-donations-form.php:204
msgid "I would like to designate this donation to a specific fund"
msgstr "이 기부금을 특정한 기금으로 지정하고 싶습니다"

#: legacy/dgx-donate.php:447 seamless-donations-form.php:222
msgid "Designated Fund: "
msgstr "지정 기금: "

#: legacy/dgx-donate.php:468 seamless-donations-form.php:243
msgid "I would like this donation to automatically repeat each month"
msgstr "이 기부가 매월 자동으로 반복 되기를 원합니다"

#: legacy/dgx-donate.php:493 seamless-donations-form.php:300
msgid "Check here to donate in honor or memory of someone"
msgstr "누군가에 대한 명예나 추모로서 기부하려면 여기를 체크"

#: legacy/dgx-donate.php:498 seamless-donations-form.php:306
msgid "Check here if this is a memorial gift"
msgstr "추모 선물이라면 이쪽을 확인해 보세요"

#: legacy/dgx-donate.php:502
msgid "Honoree's Name:"
msgstr "수상자 이름:"

#: legacy/dgx-donate.php:508
msgid "Send acknowledgement via email to "
msgstr "다음 사람에게 이메일로 승인을 보냄: "

#: legacy/dgx-donate.php:512 legacy/dgx-donate.php:528
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: legacy/dgx-donate.php:517 legacy/dgx-donate.php:645
#: seamless-donations-form.php:439
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: legacy/dgx-donate.php:524
msgid "Send acknowledgement via postal mail to "
msgstr "다음 사람에게 우편을 통해 승인을 보냄: "

#: legacy/dgx-donate.php:533 legacy/dgx-donate.php:684
msgid "Address:"
msgstr "주소:"

#: legacy/dgx-donate.php:538 legacy/dgx-donate.php:695
msgid "City:"
msgstr "도시:"

#: legacy/dgx-donate.php:545 legacy/dgx-donate.php:701
msgid "State:"
msgstr "상태 :"

#: legacy/dgx-donate.php:550 legacy/dgx-donate.php:705
msgid "Province:"
msgstr "지방:"

#: legacy/dgx-donate.php:555 legacy/dgx-donate.php:710
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: legacy/dgx-donate.php:560 legacy/dgx-donate.php:715
msgid "Postal Code:"
msgstr "우편번호:"

#: legacy/dgx-donate.php:586 seamless-donations-form.php:492
msgid "Check here if your employer matches donations"
msgstr "고용주 매치 기부라면 체크"

#: legacy/dgx-donate.php:602 seamless-donations-form.php:427
msgid "First Name:"
msgstr "이름:"

#: legacy/dgx-donate.php:607 seamless-donations-form.php:433
msgid "Last Name:"
msgstr "성:"

#: legacy/dgx-donate.php:616 seamless-donations-form.php:469
msgid "Phone:"
msgstr "전화:"

#: legacy/dgx-donate.php:628 seamless-donations-form.php:484
msgid "Employer:"
msgstr "고용주:"

#: legacy/dgx-donate.php:638 seamless-donations-form.php:502
msgid "Occupation:"
msgstr "직업:"

#: legacy/dgx-donate.php:652 seamless-donations-form.php:458
msgid "Add me to your mailing list"
msgstr "나를 메일링 리스트에 추가"

#: legacy/dgx-donate.php:659
msgid "Please do not publish my name.  I would like to remain anonymous."
msgstr "내 이름을 게시하지 마십시오.  나는 익명으로 유지하고 싶습니다."

#: legacy/dgx-donate.php:681 seamless-donations-form.php:555
msgid "Donor Address"
msgstr "기부자 주소"

#: legacy/dgx-donate.php:689
msgid "Address 2:"
msgstr "주소 2:"

#: legacy/dgx-donate.php:690 seamless-donations-form.php:569
msgid "(optional)"
msgstr "(선택사항)"

#: legacy/dgx-donate.php:910
msgid "A donation has been received"
msgstr "기부를 받음"

#: legacy/dgx-donate.php:913
msgid ""
"A donation has been received.  Here are some details about the donation."
msgstr "기부금을 받았습니다.  다음은 기부에 대한 몇 가지 세부 정보입니다."

#: legacy/dgx-donate.php:930
msgid ""
"NOTE:  The donor is making this donation in honor of / in memory of someone."
msgstr "참고 : 기부자는 누군가에 대한 명예/추모 기부를 하고 있습니다."

#: legacy/dgx-donate.php:934 legacy/dgx-donate.php:944
msgid ""
"Please see the donation details (using the link below) for more information."
msgstr "자세한 내용은 기부 세부 정보(아래 링크 사용)를 참조하십시오."

#: legacy/dgx-donate.php:943
msgid "NOTE:  The donor is making this donation with an employer match."
msgstr "참고 : 기부자는 고용주 매치 기부를 하고 있습니다."

#: legacy/dgx-donate.php:954
msgid "Donation:"
msgstr "기부:"

#: legacy/dgx-donate.php:955
msgid "Amount:"
msgstr "금액:"

#: legacy/dgx-donate.php:958
msgid "Click on the following link to view all details for this donation:"
msgstr "이 기부에 대한 모든 세부 정보를 보려면 다음 링크를 클릭하십시오:"

#: library/apf/admin-page-framework.php:47
msgid "The method is called too early. Perform <code>%2$s</code> earlier."
msgstr ""
"메서드를 너무 일찍 호출 했습니다. <code>%2$s</code>가 이르게 수행 되었습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework/AdminPageFramework_Form_Controller.php:57
msgid "The method is deprecated: %1$s. Use %2$s instead."
msgstr "이 방법은 더 이상 사용되지 않습니다: %1$s. 대신 %2$s를 사용합니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework/AdminPageFramework_Form_Model_Validation.php:37
msgid "The hook <code>%1$s</code>is deprecated. Use <code>%2$s</code> instead."
msgstr ""
"후크가 <code>%1$s</code> 더 이상 사용되지 않습니다. 대신 <code>%2$s</code> 사"
"용합니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/AdminPageFramework_Factory_Router.php:162
msgid "The method is not defined: %1$s"
msgstr "메서드가 정의되지 않음: %1$s"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:44
msgid "The options have been updated."
msgstr "옵션이 업데이트되었습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:45
msgid "The options have been cleared."
msgstr "옵션이 지워졌습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:46
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:47
msgid "Export Options"
msgstr "내보내기 옵션"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:48
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:49
msgid "Import Options"
msgstr "가져오기 옵션"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:50
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:51
msgid "An error occurred while uploading the import file."
msgstr "가져오기 파일을 업로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:52
msgid "The uploaded file type is not supported: %1$s"
msgstr "업로드된 파일 형식이 지원되지 않음: %1$s"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:53
msgid "Could not load the importing data."
msgstr "가져오기 데이터를 로드할 수 없습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:54
msgid "The uploaded file has been imported."
msgstr "업로드된 파일을 가져왔습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:55
msgid "No data could be imported."
msgstr "데이터를 가져올 수 없습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:56
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:57
msgid "Use This Image"
msgstr "이 이미지를 사용"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:58
msgid "Insert from URL"
msgstr "URL에서 삽입"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:59
msgid "Are you sure you want to reset the options?"
msgstr "옵션을 재설정하시겠습니까?"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:60
msgid "Please confirm your action."
msgstr "동작을 확인해주십시오."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:61
msgid "The specified options have been deleted."
msgstr "지정된 옵션이 삭제되었습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:62
msgid "A problem occurred while processing the form data. Please try again."
msgstr "양식 데이터를 처리하는 동안 문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:63
msgid "Is it okay to send the email?"
msgstr "이메일을 보내도 괜찮습니까?"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:64
msgid "The email has been sent."
msgstr "이메일이 전송되었습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:65
msgid "The email has been scheduled."
msgstr "이메일이 예약되었습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:66
msgid "There was a problem sending the email"
msgstr "이메일을 보내는 데 문제가 있습니다"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:68
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:69
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:70
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:71
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:73
msgid "Show All"
msgstr "모두 보기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:74
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:76
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:77
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:78
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:79
msgid "Use This File"
msgstr "이 파일을 사용"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:80
msgid "Select File"
msgstr "파일 선택"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:81
msgid "Remove Value"
msgstr "값 제거"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:82
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:83
msgid "Select None"
msgstr "없음을 선택"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:84
msgid "No term found."
msgstr "용어를 찾을 수 없습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:85
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:86
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:87
msgid "Use This"
msgstr "이것을 사용"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:88
msgid "Return to Library"
msgstr "라이브러리로 돌아가기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:89
msgid "%1$s queries in %2$s seconds."
msgstr "%2$s 초에 %1$s 쿼리."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:90
msgid "%1$s out of %2$s MB (%3$s) memory used."
msgstr "%2$s MB(%3$s) 중 %1$s 메모리 사용."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:91
msgid "Peak memory usage %1$s MB."
msgstr "최대 메모리 사용량 %1$s MB."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:92
msgid "Initial memory usage  %1$s MB."
msgstr "초기 메모리 사용량 %1$s MB."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:93
msgid "The allowed maximum number of fields is {0}."
msgstr "허용되는 최대 필드 수는 {0}."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:94
msgid "The allowed minimum number of fields is {0}."
msgstr "허용되는 최소 필드 수는 {0}."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:95
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:96
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:97
msgid "The allowed maximum number of sections is {0}"
msgstr "허용되는 최대 섹션 수는 {0}"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:98
msgid "The allowed minimum number of sections is {0}"
msgstr "허용되는 최소 섹션 수는 {0}"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:99
msgid "Add Section"
msgstr "섹션 추가"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:100
msgid "Remove Section"
msgstr "섹션 제거"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:101
msgid "Toggle All"
msgstr "모두 전환"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:102
msgid "Toggle all collapsible sections"
msgstr "모든 접힘 섹션 토글"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:103
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:106
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:107
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:108
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:109
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:110
msgid "Supported"
msgstr "지원"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:111
msgid "Not Supported"
msgstr "지원되지 않음"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:112
msgid "Functional"
msgstr "작동"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:113
msgid "Not Functional"
msgstr "작동하지 않음"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:114
msgid "Too Long"
msgstr "너무 김"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:115
msgid "Acceptable"
msgstr "용인됨"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/model/AdminPageFramework_Message.php:116
msgid "No log found."
msgstr "로그를 찾을 수 없습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:109
msgid "No browser information found."
msgstr "브라우저 정보를 찾을 수 없습니다."

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Memory Limit"
msgstr "메모리 제한"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Multi-site"
msgstr "다중 사이트"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Permalink Structure"
msgstr "고유주소 구조"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Active Theme"
msgstr "활성화 테마"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Registered Post Statuses"
msgstr "등록된 게시물 상태"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Table Prefix"
msgstr "데이터베이스 테이블 접두사"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Table Prefix Length"
msgstr "테이블 접두사 길이"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Table Prefix Status"
msgstr "테이블 접두사 상태"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "WP_CONTENT_DIR Writeable"
msgstr "WP_CONTENT_DIR 쓰기 가능"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Active Plugins"
msgstr "활성된 플러그인"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
msgid "Network Active Plugins"
msgstr "네트워크 활성 플러그인"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:136
#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Constants"
msgstr "영구"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Safe Mode"
msgstr "안전모드"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Upload Max Size"
msgstr "최대 업로드 크기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Post Max Size"
msgstr "글 최대 크기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Upload Max File Size"
msgstr "최대 업로드 파일 크기"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Max Execution Time"
msgstr "최대 실행 시간"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Max Input Vars"
msgstr "최대 입력 값"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Argument Separator"
msgstr "인수 구분 기호"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Allow URL File Open"
msgstr "URL 파일 열기 허용"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Display Errors"
msgstr "오류 표시"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Log Errors"
msgstr "오류 로그"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Error log location"
msgstr "오류 로그 위치"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "Error Reporting Level"
msgstr "오류 보고 수준"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "FSOCKOPEN"
msgstr "FSOCKOPEN"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "cURL"
msgstr "cURL"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "SOAP"
msgstr "SOAP"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:202
msgid "SUHOSIN"
msgstr "SUHOSIN"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Web Server"
msgstr "웹 서버"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session Name"
msgstr "세션 이름"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session Cookie Path"
msgstr "세션 쿠키 경로"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session Save Path"
msgstr "세션 저장 경로"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session Use Cookies"
msgstr "세션 사용 쿠키"

#: library/apf/factory/AdminPageFramework_Factory/view/AdminPageFramework_FieldType/AdminPageFramework_FieldType_system.php:206
msgid "Session Use Only Cookies"
msgstr "세션 전용 쿠키"

#: seamless-donations-form.php:158
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: seamless-donations-form.php:313
msgid "Name of person to be honored: "
msgstr "영예로운 사람의 이름: "

#: seamless-donations-form.php:323
msgid "Send acknowledgement via email"
msgstr "이메일을 통해 승인 보내기"

#: seamless-donations-form.php:333
msgid "Send acknowledgement via postal mail"
msgstr "우편으로 승인 보내기"

#: seamless-donations-form.php:340
msgid "Email Name: "
msgstr "이메일 이름: "

#: seamless-donations-form.php:347
msgid "Email: "
msgstr "이메일: "

#: seamless-donations-form.php:353
msgid "Name: "
msgstr "이름: "

#: seamless-donations-form.php:359 seamless-donations-form.php:561
msgid "Address: "
msgstr "주소: "

#: seamless-donations-form.php:365 seamless-donations-form.php:575
msgid "City: "
msgstr "도시: "

#: seamless-donations-form.php:372 seamless-donations-form.php:581
msgid "State : "
msgstr "주 : "

#: seamless-donations-form.php:379 seamless-donations-form.php:587
msgid "Province: "
msgstr "지방: "

#: seamless-donations-form.php:389 seamless-donations-form.php:596
msgid "Country: "
msgstr "국가: "

#: seamless-donations-form.php:395 seamless-donations-form.php:601
msgid "Postal Code: "
msgstr "우편 번호: "

#: seamless-donations-form.php:448
msgid ""
"Please do not display my name publicly. I would like to remain anonymous"
msgstr "내 이름을 공개적으로 표시하지 마십시오. 익명으로 유지하고 싶습니다"

#: seamless-donations-form.php:566
msgid "Address 2: "
msgstr "주소 2: "

#: seamless-donations-form.php:605
msgid "I am a UK taxpayer and my gift qualifies for Gift Aid."
msgstr "저는 영국 납세자이며, 제 선물은 Gift Aid 자격이 있습니다."

#: seamless-donations-payment.php:378
msgid "Invalid response to challenge. Are you human?"
msgstr "챌린지에 대한 잘못된 응답. 당신은 사람 입니까?"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://zatzlabs.com/seamless-donations/"
msgstr "http://zatzlabs.com/seamless-donations/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Making online donations easy for your visitors; making donor and donation "
"management easy for you.  Receive donations (now including repeating "
"donations), track donors and send customized thank you messages with "
"Seamless Donations for WordPress.  Works with PayPal accounts. Adopted from "
"Allen Snook."
msgstr ""
"방문자를 위한 온라인 기부를 쉽게 만들기; 기부자 및 기부 관리를 쉽게 할 수 있"
"습니다.  Seamless Donations으로 기부금을 받고 (반복 기부 지원 포함), 기부자"
"를 추적하고, 사용자 정의 감사 메시지를 보낼 수 있습니다.  페이팔 계정과 함께 "
"작동합니다. Allen Snook에서 채택."

#. Author of the plugin/theme
msgid "David Gewirtz"
msgstr "게위츠 데이비드 (David Gewirtz)"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://zatzlabs.com/lab-notes/"
msgstr "http://zatzlabs.com/lab-notes/"
